有微言嘅收皮，少少付出都唔肯，係左膠而唔係和理非

和理非係絕對支持及尊重勇武

不分化不篤灰不割蔗
人地付出十年嘅風險呀

五大訴求缺一不可
勿做左膠，進化成真「和理非」

Agree
少少不便同付出都唔願
想講個d「我支持你發聲，但都唔好搞到我」既廢話
死開d同福建佬去福臨飲茶啦

富臨